女朋友無安全感嘅你有咩想講

無安全感嘅女仔會痴身同重疑心
有時拎嘢鬆開手都即刻話做咩唔拖實我
自己要花比較多時間心機精神去陪佢

會好想保護佢 包住佢

咁如果巴打冇安全感咁點

利申 非gay

努力俾安全感佢

例如對佢一心一意

毒撚表示 個樣太有安全感
同其他女一齊去旅行佢都批准
點算好？

用安全套

好累
但係我自己做得唔好先

係咁屌佢，
屌到佢唔得閒諗無謂野

拎野鬆手都唔得果啲唔係無安全感唔係痴身

係有精神病

講笑咁講定嬲阿

叫女朋友唔好同異性玩咁埋

代表佢絕對信任你

我明 我真係明 我明白佢唸乜 但係太遲

最傷痛是